# curso_unity3d

Códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity 3D y C#, VisualStudio, Blender, Paint, Gimp y Blender.
Aqui explicamos el setup del proyecto.Pasos:
1_Instala Unity 3D
2_Abre el proye Miprimerjuego_U3D
3_Dale al play